# homework9

Получить данные всех пользователей из https://reqres.in/api/users
Вывести в консоль фамилии всех пользователей в цикле
Вывести все данные всех пользователей, фамилия которых начинается на F
Вывести следующее предложение: Наша база содержит данные следующих пользователей: и далее в этой же строке через запятую имена и фамилии всех пользователей. Использовать метод reduce
Вывести названия всех ключей в объекте пользователя.
Требования
Данные можно получить один раз
Пункты 2-5 можно сделать в одном месте, но вывод разделить следующим кодом:
console.log('-----------');
console.log('Пункт №1:')
console.log('-----------');
// код для выполнения пункта 1
console.log('-----------');
console.log('Пункт №2:')
console.log('-----------');
// код для выполнения пункта 2
...